韓國論壇投票選出的女Idol中最漂亮的成員

1 Irene 854票 @Red Velvet
2 金珉周 824票 @IZ*ONE
3 JISOO 352票 @BLACKPINK
4 苞娜 255票 @WJSN
5 張元英 222票 @IZ*ONE
6 李娜恩 170票 @APRIL
7 美延 156票 @(G)I-DLE
7 子瑜 156票 @TWICE
9 JENNIE 90票 @BLACKPINK
9 有娜 90票 @ITZY
11 柳智敏 88票 @aespa
12 王怡人 52票 @EVERGLOW

11

表白柚子

好心又老又心地差就多啲賣弄性感，唔係就唔好出嚟啦

柳智敏由一開始犯眾憎到SM神顏
邊個咁大整蠱88票

講樣既排名
不能接受T寶係第一名以外既位置
你話唱歌跳舞排名我冇野好講，講樣邊有撚得輸

係 無T寶一定係假

用實力令黑粉閉嘴✊🏻

盲？

無T寶成員第一一定係假

?? 孫彩瑛 1票 @TWICE from LIHKG

*2

👍🏻

開po唔叫..你老味..

召喚敏感巴

我魚世界公認第一

屌打智秀

人品愈差排名愈高

你真係勁酸

有冇原片LINK？
SANA寶寶好撚Q

選民人數同選特首差唔多

所謂上榜12人入面好多都麻麻

如果真係排嘅話
美延
珉周
JISOO
元英

得呢4個我覺得真係叫做靚
其他不了

Minju世一